如果有地區，係建制派大勝

前提係無黑幕種票等等，如果該區選民仍然係大多數支持建制派

咁大家有咩對策，大家一齊搬過去？